%this is app_d3_sex.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Spieler*innen müssen spezielle Kriterien erfüllen, um in den folgenden Divisionen antreten zu können.
%3.2
&& Für Spieler*innen, die sich nicht dem binären Geschlechterspektrum zuordnen, werden derzeit im DFV Richtlinien erarbeitet. In der Zwischenzeit sind individuelle Lösungen in Rücksprache mit dem Vorstand der Ultimate Abteilung des DFV möglich.
%3.3
&& Frauen - Alle weiblichen Spielerinnen dürfen in dieser Division antreten.
%3.4
&& Mixed - Alle Spieler*innen dürfen in dieser Division antreten.
%3.5
&& Open - Alle Spieler*innen dürfen in dieser Division antreten.
\end{easylist}
